[賽後檢討] 琴晚太古鬧我“尊重前線手足決定”嘅一男一女，你地同鬼無分別

就係LEGO shop電梯位，lift前面
我同班街坊行左係電梯口
2x隻防暴就係下一層電梯口
大家對望

有個手足搬左個垃圾筒黎
我提議不如用黎封左個電梯口
佢鬧9我話佢用黎係啲防暴沖上黎時扔落去，封住無用
我好想講：佢地咁多隻兼full gear晒，唔通你一個垃圾桶扔埋去又好有用？
不過我feel到位手足好撚嬲（其實在場邊個唔嬲呢），
我無駁佢

重點係突然有一男一女行出黎話我叫我尊重前線手足決定，
我真係覺得好撚好笑
和理非活動著街坊裝唔代表唔係前線，
而就算落到場前線嘅決定都要用個腦去諗唔係9up架
你地咁支持個手足扔垃圾桶，
防暴衝上黎你地唔會第一時間走？
而且重點係，佢地得呢條路上黎？唔係囉！

企係到嘅係表面街坊、內裡撚狗、必要時救人，
企左係到食花生腦都唔撚用下嘅，
返屋企10點嗌口號啦你

嬲完
今晚HKDI見

光復香港 時代革命

sorry啱啱至見到HKDI改期
送個日程表俾大家